你哋以前識嘅樓市淡友，今日生活過成點？

2015年樓市跌過一浸，有D無樓淡友同事覺得自己好似賺左錢咁

同事食飯其間，成日暗讚自己睇市準好彩無買樓云云 又暗串D買左樓嘅同事唔敢大使，又話乜柒加息，又call loan，返工受氣都唔敢呻咁。

到今日佢一家四口仲交緊租$15k，租320呎 唔知佢d神邏輯邊度黎

你好撚勁

網上一D例子

而家屯門三十年樓都萬幾一呎

我當年買樓收租，樓價係升唔少，但租金今年跌番去4年前；期間又裝修過下又轉租客空窗間，租金叫做贏少少啦；望住層樓既估值都開心既（每幾年轉按又有回贈，想用錢就加按）

個fd唔買樓，用d錢買下科技股買下黃金買Bitcoin，租緊一間大過我新過我既屋（佢份工可以租轉rental reimbursement交少d稅）佢話5年樓齡以上果d舊屋唔住得人，住夠5年就轉租新屋

最緊要交租交得開心，搬屋搬得開心就得，連登投資師每年保證高回報其實無問題

我都唔覺得佢可以永遠keep到高回報
我無偏財運，都係穩穩陣陣買磚頭，安心又自在

利申：放緊盤想移民

嗰年港股升得好勁
見個有人貼恒指升幅話買股贏咗買樓
好彩冇買樓
最後條友上年上車

全部反手上晒車啦
一個二個都係熊皮牛

生活都過得去 食飯買野去旅行都無事 不過五年前買得起嘅樓 依家買唔起姐

AA9又上來吹風

弱智

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

阻aa9搵食尤如屌佢老母

同意，樓市失敗者視業主都係AA9

AA9，保險狗，健身狗，屈狗死全家ok

好憤怒啊大業主3zero

被踢爆貼假圖扮大袋

我識既屈狗日日叫春囉
仲有果個麥十萬係到睇住人買樓，自己住公屋

係啊

你同大業主3zero一樣聲大大無貨賣

你貼你糧單上來威比大家睇啦有錢佬

睇見咁多人貼完被起底，仲貼咩傻鳩

係啊

會起左你原來係李十X啊

鳩縮垃圾

見到隻3zero比人踢爆貼假圖就淆底

係呀，我真係好撚驚

係呀

大家都明

網上凶狠

現實碌撚

好似你咁囉，成碌撚咁

大家咁話

面對現實

由隻屈狗單機周圍吠都無人應佢啦

入到去都只有屈狗充大頭嘅圖， 自取其辱

識條友大約十年前賣樓諗住跌再買返
結果租樓委一到而家

大家咁話啦

比人踢爆左後

再縮又縮都唔敢貼樓契既大業主3zero

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

入到去淨係見到呢D 想點呀踢爆左咩呀

條友幾多歲，結婚未？
幾錢租？

好緊張啊？

咁你張真樓契呢？

扮大袋劏房雞

由你吧啦賴皮狗 咁多巴打都知咩事 唔使同你泥漿摔角

你張真樓契去證明你係大業主呢？

無呀？

大家都知你比人踢爆扮大袋就夠

賤種劏房雞3zero

又走數

扮大袋賤種

唔識投資買樓其實ok
但係你股票回報低既時候 你租金都唔好捻住回報好好
而家買樓放租回報都好差

五十零有兩個女 萬幾蚊租囉
果排出居屋短期係跌左小小
四圍講佢幾醒幾醒
我諗佢應該一世都係買唔返

大把人早期低水買左樓啦，收租當點心

典型淡友抵撚死

我覺得最on9係自住都咁玩

樓契呢？

扮大袋賤種

我都覺得樓價會跌，而我都係揹住層樓
但唔認同樓主
自住同投資角度係2樣野黎
樓主講到樓市係贏硬咁 廢話黎，係人都知樓一定升，但升幾多，中間捱幾多年，你就知樓都有周期，唔係你無腦咁9up

學者CEO 大徹大悟 97蝕鑊甘 不再買樓

既是學者也是企業CEO的司徒永富，曾在97金融風暴狠狠跌一跤，他十多年來沒有再沾手物業買賣，主要揸現金，難道是一朝被蛇咬？「是味蕾改變！」他說話總是玄玄哋。一切愛恨嗔惡源於心理不平衡，但要領略到可能先要像他一樣蝕鑊甘。

因為經營 學位 畀李温
被樹大 裁了

仲 死撐
這一次跌倒，司徒永富形容猶如被鎚仔「扑醒」，「在此之前，我在投資上從無挫折，以為只要事情依照常態發展，就可以進入『永生』，但世界原來唔係咁，大自然好哋哋會出現四川地震、福島災難，經濟亦是如此，平靜下來，我就釋懷了。花無百日紅，必有借勢調整，只是人類從來不會在歷史中汲取教訓。」

個週期升5成跌1成都叫跌左嘅…

佢係aa9

比人踢爆左貼假圖扮大業主

AA9貼你自稱有個張樓契啦

我無樓契借比你呀

你去問第二個借12M樓契比你充大頭啦

身邊有唯一一個可以唔需要買樓的fd , 啱啱出黎做野時就識左個老細， 香港多物業， 個fd 又幫佢賺到錢， 老細講左只要有佢一日佢都可以係佢物業入面好平咁租俾佢，真係平租足好多年

平租咁多年，咁應該儲左好多錢夠買樓再放租，fatfat

大西北升得最撚癲，燈到仆街

識個13年賣自住居屋好耐無聯絡
唔知有無再上番車

出名的有沈大師同司徒永窮

係咪唱淡入市先

你唔比人地allin 左tesla?
15k 租跌都跌左

後者因為輸咗錢對個樓市充滿咗仇恨 唱衰咗二十幾年

前者 我覺得佢因為做錯咗決定 一路咁樣坐落去二十幾年

一個永不悔改嘅投資者 點解仲可以有節目做

如果all in咗tesla
都應該套現左 部分 嚟買咗樓啦
仲租緊15k？

因為佢覺得tesla 仲會升好多囉

成日講移民，但講左好耐
買樓都唔夠膽嘅人，會夠膽移民咩

好應

有錢淡 買左樓 ，窮淡 年年問我驚唔驚CALL LOAN ，但係我D 錶價己經夠還哂D LOAN ，我串返佢勞都唔撚跌，想樓跌，入周大福 排到隻正價地拖至講啦

我高就係15年跌果浸買
身邊兩個同事笑我傻仔
一個係18年買
一個依家住係老豆間居屋

18年摸頂買

淡友都變忽然業主，仲要摸頂先買

仲有羅家聰

麥十萬住觀龍樓嗰味樓

買call d profits夠上樓啦戇鳩
如果真係學你咁講長勝將軍，投資日日勝
一個月供萬幾蚊好過交租啦

記得成班廢淡早年笑人買寶星，仲要起人底攪到佢自爆貼Bam 圖，呢班正契弟

仲有條機師自貼搵10 萬，成班契弟當佢神咁拜，仲話外國有樓。唔知而家肺炎比人炒左未

笑人果班廢淡有幾個變埋忽然業主

成班高爆淡散鳩晒啦，住公屋繼續住公屋

on9 唔撚使首期?
識投資將首期舊錢滾大佢唔好?

中同老豆11年賣自住樓去租屋住話樓價會大跌，多咗百幾萬係手玩ptgf，佢屋企嗰百幾萬應該叫雞同租樓租晒

講到投資賺咁多
Profits 原來咁少？求其10x 20x leverage tsla 都幾十萬啦
幾十萬都拎唔到出嚟？
你識唔識㗎on9 son 滾大佢笑死，以為你sale 儲蓄保

開口埋口投資炒股好過買樓
原來幾十萬都攞唔到出嚟笑大人個口
講出嚟仲知唔知醜？

原來你只係aim首期幾十萬d 樓
Sor 唔岩channel 溝通唔到

我做咩要拎幾十萬出黎供d 閪樓?
你比d 大志啦

我幫你計盡，你幾十萬首期都攞唔出
拿我用即供ga, 你咪自己計吓幾多50%首期幾多錢

唔撚係下話

不過睇你講嘢戇鳩鳩，大概估到你收入低，工種西
做唔到九成 咁你真係要多啲首期

拎得出就一定要拎黎比首期?
Lock死晒d錢 你真係好識計數

笑 有樓係手，人工多咗又可以加按
仲有一街低息業主plan銀行p loan
你嘅流動性係同你assets 掛鉤
你個On9 仔俾心機搵份好工啦
係你自己人工低，工種西
借唔到咋
乜嘢投資組合咁巴閉介紹下？

哇

中西區喎

唔怪得睇唔起新界囝

我覺得開口埋口炒股好賺過樓啲人

投資通常蝕錢

抆車邊上到車又點
比幾十萬首期成世供間閪樓黎住
儲多d 滾大佢遲d住好d 有咩問題
你唔識其他投資冇問題 但唔好一副狗眼看人低咁既樣

通常都係見啲人大西北細單位上車

再樓換樓多

係你覺得自己投資好叻 狗眼看人低見人上車就一句on9 「投資」滾大佢唔好
原來你個世界買樓唔計投資

佢唔識人一房換2/3房

佢可能係沈大師D fanboys

我建議你睇清楚邊個睇唔起人先
"買call d profits夠上樓啦戇鳩"
串撚到你
如果識call 就繼續call啦仲上咩樓
你自己計下邊個賺得多d

Call完put唔好？
你畢業未？

換call加大槓桿唔好?
你小學畢業未?

屋台真係日日都有罵戰

成個中西區得一個公屋邨，都比班狗屈我係住果到
是撚但啦， 你地現實碌撚圍埋對住層垃圾樓齊齊叫升啦

不過觀龍樓我上過一次極高層海景單位， 個景拍得住寶翠園， 望中環維港。 你班新界狗比2萬蚊呎望大圍火車站？

我信你住西環私樓架 雖然50年樓齡

住地鐵上蓋威d, 窮撚先住市區
我都想政府比間觀龍樓我住